每次射完精 我都會講唔該

肥大的身軀壓著我
身上的老婦不斷鳩un
【啊啊啊啊 我要射啦】我大聲叫道
孤獨找到了錯誤的出口 黃精流入巢皮陰道
激情過後 便是平靜
我輕輕推開掛在身上的老婦
她亦十分配合地坐直身子
難道我是氣功大師嗎
剛才快要被我操死半生不活的樣子
在我射精後輕輕一推就龍精虎猛
【唔該曬 今次真喺辛苦你了】
我擺低350
迅速離開

350都屌 清睇黎好緊火

無辦法
我屌既喺佢地個經驗
d老女人收得平
其實我覺得每一個行業都好
應該越老越值錢
佢地既巢皮西
後生女比唔到我

-.-

識食
肥婆的西緊緊包貼你
d瘦雞插入去有骨頂住

蒙面超人666

蒙面入閘666

係咪肥c大隻

ching咁識食

衣個就唔知了
佢怕尴尬所以無入黎

一推就龍精虎猛
戲都交足

d雞其實feel唔到條鳩
影后黎